\begin{flushright}
\fontsize{25}{60}\selectfont
\textbf{ تقدیم به:}

\fontsize{25}{60}\selectfont
\hspace{1.5cm}
\textbf{پدر و مادر عزیزم}
%\textbf{سحر عزیزم}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\fontsize{14}{40}\selectfont
سپاس خداوندگار حکیم را که با لطف بی‌کران خود، آدمی را زیور عقل آراست.
\end{center}
\fontsize{25}{60}\selectfont
تقدیر و تشکر:
\fontsize{14}{20}\selectfont
\hspace{1cm}

در جایگاه نخست از جناب آقای دکتر خرمیان بخاطر زحمات بی‌دریغشان در راهنمایی این حقیر برای نیل به پایان رساندن این رساله کمال تشکر را دارم.
در ادامه وظیفه‌  خود  می‌دانم از خانواده مهربانم به ویژه پدر و مادرم که با لطف بی‌دریغ و حمایت‌های بیشائبه‌شان مرا یاری نمودند سپاس‌گزاری کنم.\\
همچنین از جناب آقای عبدالمالکی بخاطر راهنمایی‌های ارزنده ایشان در این راه، مراتب سپاسگذاری خود را اعلام می‌دارم.\\ 
در خاتمه از جناب  آقای دکتر ایازی و دکتر احسانی که زحمت  مطالعه و داوری‌  این رساله
را تقبل  فرمودند و با پیشنهادات ارزنده خود باعث بهبود این رساله شدند، کمال امتنان را دارم و 
در نهایت از همه دوستان و همکاران عزیز که یاری آنها موجب ختم این سطور شد سپاسگذارم.
\end{flushright}
\begin{flushleft}
\fontsize{16}{20}\selectfont
با تشکر فراوان

امیرحسین خالویی

بهمن ۱۳۹۵
\end{flushleft}

\newpage